# Unitec Workshop React native

My App

# Codigo para compilar

npx react-native bundle --platform android --dev false --entry-file index.js --bundle-output android/app/src/main/assets/index.android.bundle --assets-dest android/app/src/main/res

# Paquete para Icons

Instalar paquete con: npm install --save react-native-vector-icons
Hacer link del paquete con: npx react-native link react-native-vector-icons

# Link Play Store

https://developer.android.com/distribute/console?hl=es